「(泛)民間記者會」認為要將民主陣營區選勝利延續到立法會

「民間記者會」認為，今屆區議會選舉中，民主陣營在議席上雖有勝利，但區議員仍需深耕細作，做好地區工作，例如要減少破壞，不再濫用區議會撥款，興建大白象工程，也要提高香港人的政治參與度。

「民間記者會」表示，有不同抗爭方式將運動持續下去，包括將區議會選舉的勝利，延續到立法會，又認為針對制度內的不公，應繼續在街頭抗爭，亦需將力量凝聚，建立「黃色經濟圈」。

對於美國通過《香港人權與民主法案》，「民間記者會」認為是示威者爭取回來，應繼續給予政府更多壓力，令政府不再打壓示威者。

哈

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

泛民大台

都唔知幾撚時從反抗黑暗制度 變成要係黑暗制度入面反抗 on99

最後煲底相聚 一拎起面具 仆街
原來係何俊仁嚟

why not both?

趙家賢幾時喊到全身變藍色？

記者會
越黎越誇張
記者會 仲表達咁多立場 jm9

而家d 風向去到連 民間記者會都變左泛民既大台？

都係根據佢言行得出嚟嘅結論

分化撚仲有咩招數？

云伯系/五毛騎劫唔到就玩標籤架
連連登都要屈做‘泛民連登’
抺黑埋民間記者會有乜出奇

總之唔撚同佢哋同一意見既
激過佢哋新係鬼
保守啲既就飯民
邊有得輸

估唔到佢地既選舉機器，完左區選仲未完，想玩到下年立法會